假如黎明係藍，首榮光使唔使改歌詞?

點改好?
1.美國來到要光復這香港
2.我們來到要光復這香港
3.(拉長d音)來到要光復這香港

瀨祥Dee蔭要光復這香港

我笑到傻